我男朋友係1 我係0 咁我男朋友叫咩名？

第二頁開估

gay佬

認真啲估

開股

木鹿大王

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線
冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

你男朋友叫李家俊

無愛可失的孩子

大家都估錯
繼續估

Sorry睇錯標題以為你問緊我男朋友係邊個

成日掛住佢

%?

今日食咗咩

1

gay不可塞

雞

錯

大1 巨0

問緊

推

Hk hk01

全能既連登仔諗到未